# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-02 13:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-03 04:28+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-23 10:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18387)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:111
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:251
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:443
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:461
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1499
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661 generate_desktop_files.py:26
#: generate_desktop_files.py:41
msgid "Backup Tool"
msgstr "백업 도구"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:168
msgid "Preserve structure"
msgstr "폴더 구조 유지"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:170
msgid ".tar file"
msgstr ".tar 파일"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:171
msgid ".tar.bz2 file"
msgstr ".tar.bz2 파일"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:172
msgid ".tar.gz file"
msgstr ".tar.gz 파일"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:178
msgid "Never"
msgstr "하지 않음"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:179
msgid "Size mismatch"
msgstr "크기가 다르면"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:180
msgid "Modification time mismatch"
msgstr "수정 시각이 다르면"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:181
msgid "Checksum mismatch"
msgstr "체크섬이 다르면"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:182
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:204
msgid "Excluded paths"
msgstr "백업에서 제외"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:214
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:218
msgid "Detail"
msgstr "상세 정보"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:224
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:233
msgid "Path"
msgstr "위치"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:227
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:236
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:268
msgid "Store?"
msgstr "저장합니까?"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:271
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:284
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:281
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:289
msgid "Backup or Restore"
msgstr "백업 및 복원"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:290
msgid "Choose from the following options"
msgstr "수행할 작업을 선택하십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:292
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:303
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:317
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:324
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:328
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:333
msgid "Backup files"
msgstr "파일 백업"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:293
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:337
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:347
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:353
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:358
msgid "Restore files"
msgstr "파일 복원"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:294
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:362
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:367
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:373
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:378
msgid "Backup software selection"
msgstr "소프트웨어 선택 백업"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:295
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:382
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:387
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:394
msgid "Restore software selection"
msgstr "소프트웨어 선택 복원"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:297
msgid "Make a backup of your files"
msgstr "사용자의 파일을 백업합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:298
msgid "Save the list of installed applications"
msgstr "설치된 소프트웨어의 목록을 저장합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:299
msgid "Restore a previous backup"
msgstr "백업으로부터 파일을 복원합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:300
msgid "Restore previously installed applications"
msgstr "저장된 목록대로 소프트웨어를 설치합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:304
msgid "Please select a source and a destination for your backup"
msgstr "백업할 대상과 저장할 위치를 선택하십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:305
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:341
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:349
msgid "Source:"
msgstr "원본:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:306
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:342
msgid "Destination:"
msgstr "목적지:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:307
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:343
msgid "Advanced options"
msgstr "고급 옵션"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:308
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:350
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:309
msgid "Output:"
msgstr "형식:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:310
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:344
msgid "Overwrite:"
msgstr "덮어씌우기:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:311
msgid "Confirm integrity"
msgstr "무결성 확인"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:312
msgid "Follow symlinks"
msgstr "심볼릭 링크 따라가기"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:313
msgid "Preserve permissions"
msgstr "권한 유지"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:314
msgid "Preserve timestamps"
msgstr "타임스탬프 유지"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:318
msgid "Please select any files or directories you want to exclude"
msgstr "제외할 파일이나 디렉토리를 선택해 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:319
msgid "Exclude files"
msgstr "파일 제외"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:320
msgid "Exclude directories"
msgstr "디렉토리 제외"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:321
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:325
msgid "Please review the information below before starting the backup"
msgstr "백업을 시작하기 전에 다음 사항들을 확인하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:329
msgid "Please wait while your files are being backed up"
msgstr "백업이 진행되는 동안 잠시만 기다려 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:330
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:375
msgid "Backing up:"
msgstr "백업 중:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:334
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:379
msgid "The backup is now finished"
msgstr "백업이 완료되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:338
msgid ""
"Please choose the type of backup to restore, its location and a destination"
msgstr "사용할 백업의 종류와 위치, 목적지를 설정하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:339
msgid "Archive"
msgstr "압축 파일"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:340
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:348
msgid "Please review the information below"
msgstr "다음 사항들을 확인하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:354
msgid "Please wait while your files are being restored"
msgstr "파일들을 복원하는 동안 잠시만 기다려 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:355
msgid "Restoring:"
msgstr "복원 중:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:359
msgid "The restoration of the files is now finished"
msgstr "파일 복원이 완료되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:363
msgid "Please choose a destination"
msgstr "목록을 저장할 위치를 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:546
msgid "Destination"
msgstr "저장 위치"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:368
msgid "The list below shows the packages you added to Linux Mint"
msgstr "사용자가 추가로 설치한 패키지의 목록입니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:369
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:389
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:370
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:390
msgid "Deselect all"
msgstr "선택 해제"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:374
msgid "Please wait while your software selection is being backed up"
msgstr "소프트웨어 선택을 저장하는 동안 잠시만 기다려 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:383
msgid "Please select a saved software selection"
msgstr "소프트웨어 선택 목록을 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:384
msgid "Software selection:"
msgstr "소프트웨어 선택 목록:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:388
msgid "Select the packages you want to install"
msgstr "설치할 패키지를 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:391
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:395
msgid "The restoration is now finished"
msgstr "복원이 완료되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:396
msgid "Your package selection was restored successfully"
msgstr "선택하신 패키지가 정상적으로 저장되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
msgid "Invalid path"
msgstr "잘못된 경로"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
#, python-format
msgid "%s is not located within your source directory. Not added."
msgstr "%s는 백업 대상이 아니므로 추가되지 않았습니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
msgid "Please choose directories for the source and the destination"
msgstr "복사할 폴더와 목적지 디렉터리를 선택해주세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
msgid ""
"Please choose different directories for the source and the destination"
msgstr "저장 위치는 백업 대상과는 다른 곳으로 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:545
msgid "Source"
msgstr "원본"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:548
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:552
msgid "Compression"
msgstr "압축"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:556
msgid "Overwrite destination files"
msgstr "목적지 파일 덮어씌우기"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:559
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
msgid "Please choose a file to restore from"
msgstr "복원에 사용할 파일을 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
msgid "Please choose a destination directory"
msgstr "목적지 디렉토리를 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
msgid "No packages need to be installed at this time"
msgstr "설치해야하는 패키지가 없습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
msgid "Please select one or more packages to install"
msgstr "설치할 패키지를 선택하여 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:703
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:704
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1206
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1208
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1514
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1515
msgid "Calculating..."
msgstr "계산 중..."

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:719
#, python-format
msgid "Skipping %(skipped_file)s because named pipes are not supported."
msgstr "%(skipped_file)s 건너뛰기 이름 지어진 파이프는 지원하지 않기 때문에 건너뜁니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:761
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:801
msgid "Skipping broken link"
msgstr "깨진 링크 생략"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:762
msgid "Broken link"
msgstr "깨진 링크"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:765
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:805
msgid "Skipping link"
msgstr "링크 생략"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:829
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:838
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:847
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1267
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1278
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1291
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1355
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1374
msgid "Skipping identical file"
msgstr "똑같은 파일 생략"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:869
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not saved, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "경고: 일부 파일은 저장되지 않았습니다. %(total)d개의 파일 중 %(current_file)d개가 복사됨"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:873
msgid "An error occurred during the backup"
msgstr "백업하는 동안 오류가 생겼습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:883
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1560
msgid "The backup was aborted"
msgstr "백업이 취소되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:891
msgid "The backup completed successfully"
msgstr "백업이 성공적으로 완료되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:982
msgid "Checksum Mismatch:"
msgstr "체크섬 불일치:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:983
msgid "Checksum Mismatch"
msgstr "체크섬 불일치"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1035
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1037
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1066
msgid "Calculating checksum"
msgstr "체크섬 계산 중"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1112
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1136
msgid "(Not created with the Backup Tool)"
msgstr "(백업 도구로 생성되지 않았음)"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1398
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not restored, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "주의: 몇몇 파일들이 복구되지 않았습니다, 복사됨: %(total)d 파일 중 총 %(current_file)d 파일"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1401
msgid "An error occurred during the restoration"
msgstr "복원하는 동안 오류가 생겼습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1412
msgid "The restoration was aborted"
msgstr "복원이 취소되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1420
msgid "The restoration completed successfully"
msgstr "복원이 성공적으로 완료되었습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1551
msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "백업 중에 오류가 발생하였습니다:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1568
msgid "Your software selection was backed up successfully"
msgstr "선택하신 소프트웨어의 백업이 정상적으로 이루어졌습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
msgid "The specified file is not a valid software selection"
msgstr "해당 파일은 올바른 소프트웨어 선택 목록이 아닙니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661
msgid "An error occurred while accessing the file"
msgstr "파일에 접근하는 동안 오류가 발생하였습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1648
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1654
msgid "Could not locate the package"
msgstr "패키지를 찾을 수 없습니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1686
msgid "Please wait, this can take some time"
msgstr "잠시만 기다려 주십시오"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1688
msgid "The installation is complete"
msgstr "설치가 완료되었습니다"

#: generate_desktop_files.py:26 generate_desktop_files.py:41
msgid "Make a backup of your home directory"
msgstr "사용자의 홈 디렉토리를 백업합니다"

#~ msgid "Your home directory was successfully backed-up into"
#~ msgstr "다음 파일에 성공적으로 백업하였습니다:"

#~ msgid "Backup successful"
#~ msgstr "백업이 완료되었습니다"

#~ msgid "Backup failed"
#~ msgstr "백업에 실패하였습니다"

#~ msgid "Restoration successful"
#~ msgstr "복원에 성공하였습니다"

#~ msgid "Your backup was successfully restored"
#~ msgstr "성공적으로 복원하였습니다"

#~ msgid "Archiving your home directory..."
#~ msgstr "홈 디렉토리를 묶고 있습니다..."

#~ msgid "Backup"
#~ msgstr "백업"

#~ msgid "Exclude folders"
#~ msgstr "폴더 제외"

#~ msgid "Restoration failed"
#~ msgstr "복원에 실패하였습니다"

#~ msgid "An error occurred while restoring the backup archive:"
#~ msgstr "복원 중에 오류가 발생하였습니다:"

#~ msgid "Opening the backup archive..."
#~ msgstr "백업 파일을 열고 있습니다..."

#~ msgid "Read error"
#~ msgstr "읽기 오류"

#~ msgid "An error occurred while opening the backup:"
#~ msgstr "백업 파일을 여는 중에 오류가 발생하였습니다:"

#~ msgid "Hidden paths"
#~ msgstr "숨겨진 폴더"

#~ msgid "is not located within your home directory. Not added."
#~ msgstr "은(는) 홈 디렉토리 내부에 있습니다. 추가하지 않습니다."

#~ msgid "Included hidden directories"
#~ msgstr "숨겨진 폴더를 백업에 포함합니다"

#~ msgid "Included"
#~ msgstr "포함"

#~ msgid "<big><b>Load data into your home directory</b></big>"
#~ msgstr "<big><b>자료를 홈 디렉토리로 옮깁니다</b></big>"

#~ msgid "Overwrite existing files"
#~ msgstr "파일을 덮어씌움"

#~ msgid "View content"
#~ msgstr "내용물 보기"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "복원"

#~ msgid "Extracting the content of the backup into your home directory..."
#~ msgstr "홈 디렉토리에 압축을 푸는 중입니다..."

#~ msgid "Copying the backup file into your home directory..."
#~ msgstr "백업 파일을 사용자의 홈 디렉토리로 복사하는 중입니다..."

#~ msgid "Excluded Files and Directories"
#~ msgstr "제외된 파일과 디렉토리"

#~ msgid "Cleaning up..."
#~ msgstr "정리 중..."

#~ msgid "Restore your personal data from this backup"
#~ msgstr "이 백업 파일을 사용하여 사용자의 자료를 복원합니다"
